三大 2nd up 代表啲咩？

中學諗住考到大學就一帆風順，點知考埋入三大
大學諗住畢到業就夠，點知 2nd up 畢業
搵工個陣，諗住自己已經好叻，一定可以係職場大展拳腳

點知依家做到狗咁，唔想做又要逼住做，話就話有 career path，又唔知自己捱到幾耐

諗返轉頭，努力左咁耐根本無意義
先苦後甜，邊撚度甜？

.高分唔代表條J 大

如果唔諗住讀落去，其實咪一樣
做得耐左冇人睇你呢d

3大first hon都唔保證你一帆風順啦，hon真係唔代表d咩。師兄你有清晰career path已經好過好多人，最緊要係睇下自己鐘唔鐘意條path姐。知足啦，唔通你想一畢業就發達咩？人生就係要搵自己人生嘅意義，唔係咁易搵的。

巴打係咪有engine client offer?

三大非專科/非神科 其實一街都係

除咗報mt gt工有啲用同埋讀上去有用外，成績真係無用

三大
30歲
一事無成緊

你個名

做緊咩同咩人工先

其實讀書已經係最甜嘅日子

而家仲信咩三大可以令你一帆風順真係有啲戇鳩，真係以為自己係人中之龍咩

假膠

我嗰代得兩間U時算叻。宜家冇1st Hon 就不值一提。

我個仔 Dean list, 1st Hon

咪係真係笑死人

有幾多料自己心照啦 將三大轉做ivy league就差唔多

Agree 唔係讀歐美top u真係唔好講到自己懷才不遇咁

收皮啦你，我夠係啦，剩係得你個仔係咩

2nd up好普通姐
點解會有可以出人頭地既錯覺

我冇話自己個仔好叻，唔使咁大反應。

據佢講有成10%人攞1st honor, 多過以前好多。以前幾十人得一至兩個，甚至唔一定俾。

普通人一個，
一個招牌都砸死幾件。

分分鐘你樓下打工嘅外賣仔/ 7仔員工都係三大2nd up/ 1st hon / dean list學生黎

我啊哥一大 second up 濕鳩商科乞食中

而家諗住做狗

樓主都錯唔哂，本身入到大學其實都蠃左一半同齡人。唔理你咩科

無奈係好多唔知咩top up走去做政府工都hea住高人工過你。

有份工仲想點

樓主做緊乜

通常話自己三大嘅人大多數都係cu

有家底
樹仁大學畢業都做到高層啦

代表你無first Hon

三大咪又係廿分入到 有咩咁巴閉

代表你窮囉屌

如果唔係讀law/ medic

Dean list 1 st hon都無咩用

Let say BA 1st hon有咩野用

就係 BA 1st Hon, 第一份工HKD70K 一個月，真係冇乜用。

Science engineer first hon 對postgrad 有影響 如果你係想行學術嘅話

你係咪覺得21好撚勁

咩野工咁巴閉呀 講來聽下等大家開下眼界

公海無課講太多。其實都唔難估唧。

Ibank都冇70k

又係呢啲po

請容許我呢個1988年中大畢業老鬼問一句：一條二號橋戰略上真係咁重要？

88年嗰陣紙水fg搵70k
師兄好撚柒勁喎
家下做緊社會賢達都仲上連登鳩噏真係難能可貴
我知啊你幾個人一齊用一個ac嘛

Ching Number 1
不推佢文

你哋88年已經搵緊70k
今時今日至少月球人喇
嗰陣做乜唔肯比少少錢租直升機啫

中大物資短缺，有冇人諗過用直升機運送補給？

2nd up 2nd low
同一類人
做到first hon再講

agger

代表識跟規矩玩 係咁多

一定唔係人地有付出過心血讀書啦

兩樣嘢冇衝突喎

你自己話係咁多
然後又話冇衝突

first hon咪又做奴工